\begin{center}
	\section{\problemczh}
\end{center}
\subsection{【问题描述】}
    小$c$有无限多的红色和蓝色的积木（所有红色的积木都是相同的，蓝色的也是相同的）。这天她想用积木搭一座塔。

    她会先挑出$n$个积木拿在手里，然后进行$m$次下面的操作：

    \begin{itemize}
      \item 从手中拿出一个积木搭到塔最上面。
      \item 从积木堆里找出一个红积木和一个蓝积木放在手里。
      \item 从手中拿出一个积木搭到塔最上面。
    \end{itemize}

    最后她得到了一座高度为$2*m$的塔。她想知道：她能搭出多少种\textbf{本质不同}的塔？

    对$10^9+7$取模。
\subsection{【输入格式】}
    两个数$n,m$。
\subsection{【输出格式】}
    一个数表示答案。对$10^9+7$取模。
\subsection{【样例输入1】}
{\ttfamily
    2 3
}
\subsection{【样例输出1】}
{\ttfamily
    56
}
\subsection{【样例输入2】}
{\ttfamily
    1000 10
}
\subsection{【样例输出2】}
{\ttfamily
    1048576
}
\subsection{【样例输入3】}
{\ttfamily
    1000 3000
}
\subsection{【样例输出3】}
{\ttfamily
    693347555
}
\subsection{【数据规模】}
    $30\%$的数据，$n,m \leq 5$

    $50\%$的数据，$n,m\leq 100$

    $100\%$的数据，$1 \leq n,m\leq 3000$ 